好想夾野呀

但唔想夾公仔，有無帽帽罩罩可以夾呀

夾條腸仔食 飽肚有力有幹勁

時事台?

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

Sor life